左膠都識講「我地不畏懼」

你地連登仔講乜嘢？
失敗主義撚入嚟登記
俾大家認清你地